打喊露因為缺氧係邊條on9講先?

話打喊露會傳染係因為你打喊露時吸左隔離嗰個啲氧氣

btw睇完呢個post有冇少少想打喊露?

屌你老味
睇完真係打左

隔住個moon都吸到

我都係

究竟真定假

你係咪有缺氧障礙?

真係會傳染㗎屌你老味

me too

真係打埋一份

點解我會跟住打喊露

屌你老味 開post偷氧氣

真係打左

我聽個講法係刺激大腦 提高警覺
一傳十 十傳百咁
你見到人打 你已經想打
唔關吸埋你啲氧事

打左

有幾多人睇完個post係忍到唔打喊露

正皮打緊喊露

立即打左個

屌打左